最新concept：鬼都唔割

popo幫手裝修
popo幫手魔法

任何割蓆只會邁向失敗
唔會邁向成功

唔捉鬼，唔割蓆

真係唔小心發現，就5分鐘內處理完畢

幫手既鬼其實係好野黎

係會咬人果種麻煩d

up

唔割但係又必須要打佢一身
會唔會有d奇怪?

殺到一隻臥底就唔會再有臥底

唔會。出得黎就會有風險

唔特別去捉
斷正就

今日捉到好準

下次不訪係鏡頭面前大大聲同佢地講「thank you sir」

高手在民間

老P牌推唔到

老p牌

#71955

agger

用心良苦

我錯了

以後唔割

最新concept: 政府好想我們割
我地就不割, 吹呀dllm